# Alerta Antifa !



Extension chrome d'alerte/notification lorsque l'on tombe 
sur un site de la nébuleuse d'extrême droite.
 
 
## Todo

 - encoder les URL (pas de "pub")
 - Popup.html chrome (à faire)
 - Externalisation des textes (internationalisation ??)
   - Déclinaison ? Antisexiste ? Quand version stable !!
 - URL de base extensible par l'utilisateur
 - Performance à voir
 - Peut-on lancer le composant plutot ?
 - ~~!!! Bug : actuellement c'est l'onglet courrant~~
 
 